由摩拉達狗背叛曼聯一事可見個名有個達字既都係狗西黎

達哥狗
何洋達狗
摩拉達狗

請補充

飲油未

達哥都狗?
笑死人唔好睇囉冇人迫你睇

吊你隻地鐵狗又精神分裂

米希達.........恩

武田玲奈達

依件踢得曼聯本身就係狗西黎

達狗？一早就無睇啦

基達狗

艾達

狗笠達

麼麼達

連尼達

偉達

劉以達

何淦途

唔好響全朵

飲啦柒頭

屌你

飲油啦撚屌

牙達

死熱狗